屌你老母有隻飛甲由

好撚驚

殺它死！

屌啱啱先捉到隻

試過入到lift先見到隻甲由
道門關佐後即時飛黎飛去